其實連登仲要炒幾多次車先識醒？

GTA 風水佬
Poly 守城
陳彥林老母係演員
三峽滅城
蝗蟲過境
12人關注post 變左交友 post

而家就對住右膠啲 fake news 起舞，fact checked 完就話係 deep state 控制，左膠風向，唔怪得去到今時今日仲有人信地平說呢啲 on9 陰謀論

五毛

【美國大選】Factcheck撚真係世上最煩嘅左膠

你五毛
你PR

樓主幾犯賤

呢個po d5毛熟口熟面 原來全部block哂

「又block 一隻」

84054

又係空ac pr

fact check提高資料質素同可信只係好事

唔希望成個連登都用rumours做動力,將文宣建立牌唔穩固嘅基礎上

炒乜撚野車

你證明到係假未？

「呢個po d5毛熟口熟面 原來全部block哂」

咪就係 死左膠玩無罪推定 屌佢地老母擺撚到明就係舞弊

樓主

樓主我撐你 不過無乜事我走先
你頂住

Fact check 你個fact check 人地個face check 我個fact check

陳彥林老母係演員

呢單真係可以載入網路史冊

你咪連登炒車第一人囉

中美和好

你覺得我有炒？

哦好囉咁，繼續打飛機